★點解 財經台唔可以講股市衰，手機台唔可以講iphone是垃圾？

真？

普世價值

all blocked

回家吧

因為連登仔垃圾廢老思想

no

不是admin問題

似

老貓本人都係廢老啦

你試下去張學友演唱會大叫我愛黎明

lm

校園台唔可以唱衰大學學位

Cc台唔可以質疑某user

日日財經台都叫熊